有幾多香港人未離過屯門元朗天水圍

我識幾個住港島嘅fd ，有錢仔，去過曬歐洲美洲，就係未離過屯門元朗天水圍

住港島又去過歐洲
但味離開過屯門
即係點？？？
樓主有語癌？需要籌錢比你醫病嗎？

一字兩解你玩晒

暑假就去下補習咪撚上連登啦

嚟定離

你學多幾年字先開post啦好冇呀？

黎**

Sorry 咁多位大佬

我都諗緊 以為講緊未離開過屯門元朗天水圍 但又話住港島 周圍去旅行

我都識幾個有錢仔去齊晒歐美洲，就係未離開過地球

離乜鳩
大陸人?

去過呀嘛？

1係用黎過
1係用去過
離過 咩鄉下